見份pt攞埋獎狀去見工係咪大機會有offer？

見過兩份gp in pt都撞到呢類人
大部分都係ou di
係咪阿媽叫帶獎狀見工？

人地拎過大獎I大畢業呀, 我地呢啲UGC垃圾死開啦

都係，有分加
如果有奬盃，獎牌嗰啲都帶埋去
即係中，小學運動會嗰啲。

HR會覺得你well prepared

試過見工 臨走之前跌張白卡出嚟
即刻有offer

m記？
即刻鏗唔少budget

跌張房卡出黎

帶埋大大張自己黑白大頭照
抱撚住黎見HR姐姐就perfect池！
記得喊 有分加

其實唔洗,

OU 本身都夠撚MIT, 史丹福

Oxford University

University of Oxford

會掛哂小學至中學陸運會嘅獎牌上頸先見工

帶獎狀見工是常識吧
我嗰次見ibank帶左幼稚園攞過既禮貌獎獎狀
個line manager見我咁有禮貌就即刻請左我

走了